（突發有片）大量白衣人係警車載去！！！

警黑合作
已經係到左個完全當我地係盲痴撚哂線嘅位

咩成立獨立調查委員會？
我要求解散及重組警隊呀！

坐番自己人啲車有咩問題？

推